FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (242) 扶阿婆過馬路誤中1001

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

想買if vardy

張carnival 耶蘇食左marksman
我自己用落都可以 幾靈活 好識走位
射波有力道有角度

好可惜我太廢發揮唔晒

reddit 有人search到美國 丹普西 可能會出icon／FB

87hulk塔Rivaldo Firmino
換唔換好？

刷緊既巴打睇路 有個叫ringo 抽到作客入到揀波衫先走場

flashback啦應該

數值幾多？

有無人抽到carnival 張toby 好唔好用

圖呢

我出左街 有冇巴打幫手睇下

87hulk抵唔抵玩？

有冇人做左隻gomez

有冇兄弟知道 , D4 RANK1 大概幾分?

flashback唔係淨係現役球員咩

冇lihkg就算啦

而家live 15040

退役球員有冇

Kingchan324 祝你死全家

搞咩

幫完佢一次，到我主場撞番佢，即走

係未就出TOTW?

我食緊hawk 幾好用 d走位幾正
不過諗住轉hunter試下

屌你老母贏緊先黎卡係到仆你個街啦蝻亞狗pause你老母呀

都冇人會估到EA準則

送太多場點樣解error
是咪一定要等幾個鐘先刷到

打SB解

其實點睇自己連咩地區

賓爺，丁力係貴價野 一般左d wo

唔多吸引

我要vardy

想中ben爺紅卡

冇半身相

巴打，法國要自己入波

應該遲下會update

無牙朗

右邊唔會有架

唉 兩晚都送到error
有冇巴打可以可憐下我
差3 4場only
我隊名係lihkg homewfra

擺右邊99%唔會有

屌

冇出場點會有

親生仔球會先會有

今周最貴個隻都係300k到
有d weak

屌又無文尼 又無費明奴

冇一隻可以食用嘅全部肥料

Btw 我真係做硬吹野先有運
岩岩開兩包81+ 中isco allison
平時又唔見會中

利迷想要嘛

因為我好耐無打 DR ....13分前你講 15040
我打到18000夠唔夠頂到聽日派彩?
返工真係打唔到...

要求唔多 要張紅占士夠

我想要ben爺咋

If出左Brandt
唔通德甲potm係出…

除左賓耶達冇一隻想要

上星期17680
打多500分好似穩陣D

上個禮拜都係16-17000

不過都係20000好d

出後衛啦

十成係Orban

玩到好撚灰好想喊傳親波都撞到人地隻閪腳搞到斷欖，成日畀人抆又冇得益，完全攻唔到
三角形真係完全信唔撚過，又一次翼位空曬但傳左畀近啲個個前鋒
最癲係有球想三角傳前畀左翼，變左畀stay back嘅左閘
玩到好辛苦，就黎要跌番落去D6

大概18000-18500都夠

可以keep 住睇呢個網check 最新

試唔試下同小弟打下 我都跌左好多分....屌

好多人啲時間拎去刷任 DR分應該低過上個禮拜啦 好似係

我都成日彈錯對象 又扭唔過人 一撞就失波
升到上d6偷笑

冇喇 都出if 希望係隻法國lb

隊波唔夠勁 又係時候課金

weekend搵你切磋下我都係D5料

明知佢出orban都唔知應該入咩人

要交保護費比EA啦

企硬唔課金

又轉左驚play咩

同隊無死啦

換1-2個人 成隊會生猛哂

終於上到D1

我都抖番幾日先，dr好耐冇贏過

準備砌隻sbc vardy同換carniball alderxxxxx

SBC VARDY

垃圾

德甲potm全公投
點會比RB人攞 更何況係匈牙利人

唔該哂大佬
我想打定D分咁

各位師兄，果隻德國Can 食咩
Chem 好？

league sbc有vardy

係WOR唔記得左

我隻IF Belotti 終於可以換 SIF Belotti
我仲用緊佢做正選

99% 法國禾堡LB

我淨係想Ben爺同比洛迪炸ea
求下你施捨比我

廢到咁 為motm 牙朗舖路

有uel Ben untrade

中硬紅卡Ben

後日記得做我

諗住用untrade人完game
宜家1m coins放到幾錢

諗緊究竟砌張公司佬定買張toby玩算

玩完toby再整

有冇bb gerrard食評?

屌今個星期totw咁鬼納
難得我打咗wl！

一張賓爺夠做

打draft d人好有錢，29’ 1:都要Rq

好似係呢到巴打黎
早兩日仲係到話刷極都係客場
我叫佢留psn見到佢嘅話幫佢

刷完法國地獄，仲差德國
多謝咁多位巴打，場場都廢到入唔到波，磨哂你地d時間

Rttf卡應該而家放定開波前放

potm係咪後日出定下個禮拜五？

中到紅卡ben爺都QS ben爺

小弟就係咁

我派win派到傻wor
你係咪改錯名呀
俾psn我下次俾返你

想連90包皮, 大家比d意見
1. 雲安 轉 FF MENDY
2. Walker 轉 HL lala
3 Walker 轉 7 chem FF mendy
邊個選擇好啲

我最後簡左2 黎緊會做的

2

好似啱啱有個lighk 咁點俾得落

今個星期紅卡中賓爺就好啦

星期五大約2100

就黎成個前場都係potm

嘉年華張Alderweird我用落麻麻地
我宜家用返普金熱山好似仲好用

因為刷緊法國 d人成日owngoal 所以改左名叫 light homescore

主場對你兩次，你兩次都走

遇到太多lighk home win 走場⋯真係悲哀 香港人

手感問題
我用熱山成日派膠

撞過呢條撚樣兩次

屌po完又撞

玩左一晚真打
11場贏10場
有好多你贏一球都走

送左廿場
自己主場d人一係走 一係真打

真打啦。我打完了
得四場係打足全場

Metoo

Swap deal仲有幾多張 想換gore

啱啱開始玩 想問下呢個陣可以點執

暫時已經出左9張

死肥仔朗尼
建議你搵肥仔朗尼巴炒陣

屌你老母klongrey
簡波衫走場

連續4個lihkg home win都走場 痴線

只讓lihkg巴打
見到幾個淨homewin冇心機讓了

Me too

頂幫咗一個巴打刷三次

同左個勁巴打撞名？

係 不過你死左

有愛先用

好多lihkg已經唔係香港人
外國有啲玩家都知道打lihkg就有人幫

成日撞到班大陸狗

4 wins draft

巴打們有冇咩意見點upgrade?

本身技術唔好唔太識skill move

主要靠兩翼/閘爆落底出波

有冇咩人係要換？

撞到d大陸名（zhang wang果d)
中超章果d千其咪撚信
撞到兩個打homewin 都真打
強國人無一個係信得過既

如果砌公司佬 我又順利拎齊14張就可以玩到咁

雖然同無中場無防守無分別

唔算好差啫

反而我睇住個friend刷
有幾個大陸仔幫佢刷咗幾場

LIHKG嗰d就個個走

今個禮拜真係要加張橙朗先有睇頭

Un吹無限fun

而家希望剩低個5張唔好太難做
尤其唔好出dr 贏波 仲要用某一國藉
打到忟

仆你個街真打到差一場德

sam哥隻blanc 閘晒D波 好麻煩

87hulk好唔好用？

點解我次次都客場，廿幾次都客，得1次主

原來係巴打嚟
gg

咩筆直
想玩英超定其他都ok
有無邊隻球員untrade

sam仔又屠自己友

換上網

最basic都係de gea,vvd,kante,pogba,kdb,hazard呢啲架啦

有無fdly?

仲未開始刷阿根廷 好彩呢次唔洗贏波 已經loan定隻aguero

好 咁跟你同和記巴 walker轉lala

3場姐

開game德甲起家
入隻拜山當支持下
聽朝起身一睇可能跌10萬

大家prefer邊個陣
toty messi同neymar打cam

成日凝住Dr任都好難做

in game 4231

今次唔洗入完再win已經好好

唔係呀，打和

牙古獸20場入唔到三球死左佢算啦

大約會儲廿萬左右
暫時只玩英超
全部唔係untrade

呢堆應該短期內未買到住
有冇啲平平地又好用既推介

你咁講 成件事好似易咗

禮拜六會有㗎喇

81+ upgrade 中Modric

Sam gor 89 blanc打stay back cdm勁唔勁 full chem

一場DR on9電腦送對面4球12碼
對面仲要好尻屎咁慶祝
我最後輸4比5
屌你咩EA

比我就揀紅福
同埋Toty 屁馬應該屈過toty小花？

想買TIF James Rodriguez
已經有road to final 版
但唔知一陣間輸定贏

ALL IN BAYERN

ddg vvd
sandro賣走 入隻if robertson

早買早享受 遲買平幾舊

入場用41212(2) 想請教kdb個左cm位可以換邊個？筆直預400k-500k左右
其實有諗過賣左佢換88fernandino 但會唔會仲差左

你用緊呢堆已經係平價實用普金喇 要有明顯upgrade已經係我講嗰幾隻

我用緊85呀，好撚柒勁
89blanc入場轉做cdm上集就試過
今集唔知

巴打有冇占士食評
有愛 但未到一定用佢
見出到tif 好似終於可食用

vvd 85嗰隻夠唔夠做？

85 cdm同韋拉 88 比係咪都係韋拉好d?

咁一定啦
同86偉拉比就85blanc好d
88嗰隻偉拉神獸嚟架啦

Road to final 90
如果一陣間贏波就 91

玩外圍直射一流 都傳到控到波
跑得唔慢唔快
但入左禁區等於無用

sam gor
我岩岩望85blanc states
弱過好多cam
真係摸組問題？
我仲諗緊換唔換好

佢唔係用嚟打cam架
用嚟食shadow/anchor打cdm

zola

巴打用黎打咩位
Cam又唔夠氣 兩翼又唔夠快

一路睇住佢跌

CM
我踢4411

隻250射波加咗勁多

4點

因為入咗3球？其實加邊樣能力有冇咩logic?好似mahrez sif 加stamina勁多咁。。。

唔該sam gor
咁我覺得if fernandinho都夠用
咁唔轉lu

呢隊拜狗 同 猁狗打 隨時46波
利申 兩隊都好憎既獌

吓
咁blanc勁好撚柒多喎

上次福加左好多pass
sterling現實射波勁左好多

睇ea心情

88finishing

sam仔 你89blanc+pogba換左90rio + 85 blanc

終於刷完
介紹返兩隻實力架
法國嗰隻一半真打
猜入禁區撚sm再出地波中間篤入/禁區內low driven
as long as 唔拎佢射遠就好好刷

89blanc --> rio
kante --> 85blanc

我無用佢黎踼前
佢一入禁區好唔順手
但用佢踢cm 外圍綠燈射
會返禁區邊回防

同kdb 差唔多
但kdb weak foot 同入禁區後好過佢

咁撚誇張
咁要試試佢
但好驚佢續繼跌就真

雙手控防中

我都係鐘意用kante 貼身膠布

廢蘭癲佬完全冇得比喎
blanc勁幾千萬班

Thx
打開4231 睇黎都係入唔到隊

我自己自認唔係拜仁fan
但想拜仁嬴
猁狗成為唯一一隊入唔到八強嘅英超隊

完全冇問題2個高佬腳長怪截哂d波
換咗即刻27win

blanc早入早享受,依家都跌到差唔多架啦

唔同玩法

最好兩隊一齊出局
8強踢7隊算
死埋疤狗仲好

其實我成日見巴打講手動又自動防禦
其實點自動
我一直都手動..成日走撚錯晒位

買黎儲都好
真愛
2014年世界盃

疤狗死全家

有d球員模組勁數值勁嘅話，埋到少少身就會自動搶波
手動嘅意思就係靠自己技術防

你控都係控一條友，啲勁人會自己幫你包波出腳，或者你控緊條友但嗰條友都會幫你自己出腳踢走對面個波

手動通常靠自己控球員
去遮線/逼搶

模組勁但數值唔勁既代表有pogba 85blanc
自動波既代表有kante
屈機模組+氣場既代表有 mid以上既vieira同gullit

一個猁球員都無
猁球員影響市容

你同時用簡迪同普巴就明

簡迪係你唔控佢都追住人來咬

求下ea俾隻紅卡史達寧我
紅卡從來未中過好野

prime rio都係模組屈 + 數值勁 + 氣場嘅代表
用咗1個wl完全感受到
有好多場唔多唔少都靠佢

+1依隻250數值好勁

正評

仲有特別盤球模組
好想要

玩左大半年最高紅咭都仲係86 only

我中果張都只係卡雲尼肥料卡

成日都想掃走張年簡換prime vieira
是咪不智

睇你打法
韋拉進攻唔係強項 但防守黎講真係屈機

負皮肯定係
等輸波啦

唔好引戰ok?

Ok sorry

sorry
我出返公海撚

bradley

96pace pl rb

yedlin

alba type

隻耶連好似要做

祭左隻岩岩隻weah黎做 一流

係咪可以賣lala

Yedlin/ bellerin ?

agility 91

一定後悔

88rio prime rio個分別好明顯 明明jumping heading差唔多 prime成日頂贏
88實唔夠阿朗頂
個模組好似都有分別？

長知識了唔該晒bro

有得連包皮又唔同嘅

估唔到成個活動第一隻想做嘅SBC反而係最冷門國籍嗰隻啫

咁算了

岩岩89blanc換左90rio
差超遠

張Bradley 好似唔差

唸緊就係 toty neymar好似屈的

172cm
老老實實 爛隊爛國藉
完全唔合連登標準喎

點用

tierney
蘇格蘭+蘇超
uel 干
中非
講到底都係睇實力

如果淨睇stat同模組呢

玩英超隊可以一戰嘅

玩英超中堅中場, 如果要一隻中價右閘(TAA太貴),又唔用walker
佢應該都係一個唔錯選擇

連ibra

shadow stay back 手控截波再放直線

模組應該唔會好得過walker掛
但stat好似幾靚

得條橙線

icon 級
咸錫, overmars level

97 stamina

身為紐卡素fans真係要做一做 難得有特別卡

總數值幾多？
覺得佢icon級

俾個對照你
jordi alba 170//94pace 91agility 83jump
dani alves 173//90pace 89agility 90 jump

yedlin 172//96 pace 91agility 95jump

守正常翼 唔會輸太多頭槌
守pele一定死
守madzukic/ibra/牙朗打Lam 100%死

有cancelo 硬吹
唔做yedlin了

全部都係橙線

有untrade walker
應唔應該做YEDLIN?

85 blanc 係咪類似靈活版雲迪克咁？
佢會唔會有時自動搶到波？

2400 夠icon了 佢2385

唔知新黑咭ben爺要幾錢

Bradley 40K做到

幾平 可以做後備

慳到一隻icon，transition嚟計應該ok

咁不了

可以用sbc右翼 幾勁

防中喎，雲迪克中堅嚟，冇得咁比
只可以同你講佢防中嚟講咁高係好靈活
腳又長，模組又大隻，勁易就可以搶到波
至於自唔自動依點，就一定冇kante嗰d咁自動

87肥料 24k買到
連佢又要一堆icon
不了

icon級

50K 屌打180 萬/280 萬ICON

sbc右翼連ibra先綠
連bradley一樣橙

不過做後備ok

得172，99jumping都冇用啦

嘩 咁貴做隻垃圾
留名等睇話細數好靚

好明顯唔得
連87 mendy都比人屌緊既時候 呢隻唔可能咁大力吹棒
要計古怪國藉英超閘仲有 aurier88
跳得幾撚高下

隻 yedlin 頭槌得 76

隻86ben yedder max price 20萬

呢隻野 打RWB都唔掂
同價位拍落隻88 cancelo度
或者rttf florenzi
完敗

你都讚佢靈活就真係幾正
有冇佢既用法介紹？
Stay back + shadow?係咪好少參與進攻？
見佢86氣驚打唔到全場

文迪都唔得
左閘位數一數二喇喎

笑左
無300k無人賣啦

食shadow實冇死
用得佢都係用嚟主力防守架啦，係有位都可以起腳試吓
係呀佢打唔到全場，我70 mins就會換拖仔出嚟

刷home win 十個lihkg home win 九個都走

thx

寫住lihkg home win
讀作 i win only

咁上下價錢不如買隻bellerin

希望各位巴打醒吓 唔好哂錢做呢兩隻垃圾

隻altidore終於有佢嘅價值啦，賣到$5000

86氣 逗足成場都得啦
防中 Stayback shadow/anchor
基本上必然設定黎
玩得佢就係好似大人恰細路咁
伸隻系腳出黎
佢其實有d似偉拉既 不過就係差d def stat

ea d max price亂咁黎
懷疑班友自己有無玩過隻驚

明明上一張if個max price都25萬

拎黎攻我會揀佢
不過我右面已經用alves
左路用埋文迪會自爆

屌，唔好講拖仔
個陣唔記得做
心諗算啦82 簡迪勁過佢既點都
轉個頭同我講上到86

唔得架
用開4231stay back好多時佢到70min就淨一半氣
冇得唔換

85blanc贏86偉拉，係贏唔到88

我得返4成先換
攻中位放狗有5成氣都夠

1蚊都唔洗，就算要都係2萬蚊
點都做啦
其實82嗰時我已經攞哂做super sub，已經好勁

而家fb咁濫 呀豬呀狗都出得

係，佢70min就要換
換隻拖仔出嚟癲狗式追住人

仲鞭
我個陣見唔係咩錢 做左
不過都係用matuidi多過佢

冇if ayoze都叫有隻yedlin補數

想問你地cb教普通定積極截球？

中堅唔洗較

留名等bradley食評

87mendy我都係覺輸身型
sandro好用好多

後防要？

Psn: yiuyin0416
入場真打 比佢偷雞入左
跟手即刻追返
佢feel到唔夠打即走

等你食評

應該問翼衛同cdm要教積極？

Flashback好正

89 Blanc 跌到咁 係時候棄sif VVD換佢

輸身型都講得出？
你認真定講笑

87mendy 勁到仆街 頂入最多角球係佢

Ea birthday係咪今個weekend

我意思同sandro比
sandro個模組好壓好多
個人觀感

唔洗搞咁多嘢
防中較stay back就得
閘就睇自己打法嚟選擇較唔較stay back

tie仔個身型最勁

87 mendy 無野輸，最多係個幾cm，其他野全部都有頭三

真心一問 仲有無用緊呢隻野?
用20萬整

德甲先會用
當初咁貴整係預佢會upgrade

你用過Mendy未呀師兄

Mendy都係大隻模組仲要高成個頭打中堅都仲得

87Hulk 打cam塔rivaldo同firmino做唔做好？
87mendy同普金馬些路或普金santos係咪好d

無用啦

刷得多會但app係真
唔改名、係online single match到打一場洗底、唔想俾你贏rq係自撚私

隻耶連
開game初銀卡好撚好用
而家不了

賣左89 blanc 入左92 moment版
聽日試試佢 89已經好L勁

今集撚狗系列

我都整左,佢唔up真係大跌眼鏡,擺左係度無用好耐

thanks巴打 睇睇先

不過都想問大家 88fernandino用落如何？之前用普金覺得幾好用 周圍都見到佢咁

Ching 人地跳得多 要打番場過冷河先可以再送
真打咪真打場 你換正選出黎大家都無謂
大家都刷唔到 浪費時間 咁佢走場其實又錯唔哂
好似小朋友鬧交 然後拗拗下話要擺上網公審
人地第一句都講左原因講埋sorry

咁改咩homewin?
真打我會一開波比個波佢黎攻？

求意見

89 blanc仲平過85

HULK衝撞型CAM ST黎
食HAWK好肯跑 速度還可以 但係得三腳
87MENDY一做左就無得換第二隻
寧願買隻幼幼MENDY好過

d美國金卡炒起哂個倉有10張...6千都比人秒

交波其實好屎，又無first time finish

係硬同綠燈射

Mendy身型輸sandro

20萬係偏貴
但如果用晒un吹埋單10萬樓下Mendy絕對係抵做
用到End Game都仲得

果隻aouar連正選都冇

幻幻黎 上場有正選

冇所謂啦
出咩陣都係等俾人炒架啦

btw 出古唔出丹比利
想出局

Otw Cancelo同HL lala點揀好
之前一直用開86 lala，呢排屎忽痕買埋cancelo試下都試唔出邊隻好啲
想籌旗換rio，選擇困難緊

有無邊隻英超rb 可以打到cm/ cdm 200k budget

當初好彩忍咗手

不過德甲隊玩保定同 hummel 慢到仆街, 下下比人放狗

要打一場就sb 擺明係狗

傷左

如果要過冷河就打sb啦，改得home win 就要跟翻規矩

我覺得Cancelo好用啲

極度懷疑你就係條友嚟
條友咁on9仲同佢講說話仲屌鳩返人換正選真打

係真打就一早講, 係有心過冷河就比人屈機都要打曬全場㗎啦, 依家真打又唔係過冷河又唔係結果仲要累到人, 自己又要繼續過冷河

要過冷河 自己開場單機mode 掛咪得囉

點諗都係條友 on9 , 咁都幫得落口仲唔係有古怪

明明有心真打, 點知見對面換曬勁人出黎就走場, 過乜Q野冷河

肯定有鬼

有冇師兄而家刷

唔評論件事
不過講LIHKG見啦呢句真係好小學雞

Hello YiuYin0416

見到句lihkg覺得好小朋友姐
我都想我係條友 ps4都未撚買

頭先抽包抽到Kroos 已經好開心
上到黎發現係第二個世界
個個特別卡

玩左半年
又送左咁多錢俾ea

係咪好少人課Fifa point抽包
抽包真係好灰
但係如果買coins又淆比ea清算

至少今年我係只課fifa point
下年都係幫襯coin商算

終於入左張rttf vvd

恭喜哂有得升了

1:1了

又係vvd頭鎚cls

Vvd1g1a

會唔會出 motm 頂死張 live

美斯又會唔會出..

應該mane MOTM la

好彩佢入多球

一齊睇下Renato sanches 由210k跌到落70k

賣rttf James Rodriguez 入tif

即刻放van dijk先

德甲食晒屎

淨睇下半場，除咗gnabry落底出比利雲，拜都冇一個似樣攻勢。

執柒咗佢啦

拜狗都咁話

我隻拜山

主場清楚輸3粒，都冇得好講了。

有得走好走

自用啦70K

應該淨係會繼續跌 宜加88

Usa個sbc 15k值得做？

15k得個premium gold player
𣎴了

有美國金卡即賣啦

反正都係中垃圾
有gold USA 就放吧

隻美國flashback真係無言 姐係德國同西班牙唔駛諗FB

奧燒 小白 fb冇望 出垃圾美國中後場邊有人做 又連唔到ibra

想佢出小豬fb

真係自問睇左咁多年波 都唔知呢條友咩水

Schweinsteiger

佢應該話flashback果個唔知咩水

出fb畢特利

重有ea幾時先出d西甲球員嘅carniball sbc,依家無pack抽又無sbc可以做

哦

砌紐記rb 不如補錢買88 aurier

FB 巴特利 睇stat workrate高度 又平想試下入隊但砌唔掂

反而想知VDD 上係上91 定 92

見有人講會上92, 想問下

有玩fm 應該識佢
之前踢過下roma
踢防中好好用

咁你唔好yb自己睇咁多年波啦講出黎俾人笑

同埋隻fb 之前ea都有講
係因為美國冇icon 先出fb
同比利時一樣
唔好屌ea la

係個隻usa

91

不嬲都話今次得美國比利時出fb 因為冇icon

意甲得一隻fb係咪因為出左futmas+carniball同好多icon

啲fb 咁廢 又可以繼續養住啲肥料

其實計五大聯賽 個人覺得西甲最慘 好似最少實用球員

隻嘢上年都出過啦，一早預佢出

呢隻勁過91vvd?

上集已經係咁 得top tier同入門級 搭多隻ben爺看門口 今集多隻干蛇已經叫好d

不過西甲個風格係咁 逗住型中場當道 前鋒又以純射手為主 基本上唔符合玩fifa既用人標準

有無人想問下友賽？

玩

啲普金美國球員貴到呢

決定唔做sbc抽卡

有追post
89 Blanc有 icon 加成
VVD反而有啲鈍

近兩個月開始唔夠用

不過應該值十萬

67k 執左隻shadow玩下

有，不過要夜晚，我D5 料，唔介意我廢加我玩
PSN : ckchan234

Griez同ben爺點揀好

已加師兄

做martinez果期用住堆銀行俾隻野屈過,模組幾好, 依家隻fb仲要stat加咁多,又平到咁,整來撚下都好

求鳩其砌左隊,加埋轉位同manager佢同tie仔都有8chem

隊波係b隊定a隊
不過又hybrid得幾女木

諗緊做唔做 sbc delaney 頂佢

算b隊瓜,我求其執

依家都無刻意炒卡,慢慢打儲錢,換d自己鐘意既球員玩

If Witsel 頂 otw Goretzka 應該就 10 chem 了

無野了, 你未改位

係,今早起第見到諗都唔諗整左先, 一陣轉返位加教練,有8chem應該夠玩,佢stat真係好勁,放係其他5大聯賽絕對唔會咁平

入到隊整來撚下都好

現在才夠錢買雲迪克，買歐聯 90 ，定黑卡 91 好？

身

r聯賭佢升
91就保值

其實真係睇你點玩

買ucl live,來緊都升91,如果利再晉級,仲keep住有得升

都要補20幾萬wor
佢搭雷c得唔得

有無carniball yedlin食評
諗緊換走fb丹狗好唔好

得,3隻同級數

3隻都用緊

咁要睇下聴晚8強抽對邊隊

呢隻反而貴,你俾cash買隻比比鳥都係咁上下價,仲吹得

Fb 丹狗應該好用啲

屌仲諗緊整唔整hulk
錢同肥料都夠 係怕整完唔好用

有冇巴打指點迷津

直頭係勁，我錢都唔駛補就做左，抵玩到笑
搵伊巴再搵隻Icon連已經有7chem

我同你一樣, carniball暫時隻隻都貴到hihi,整唔落手,等埋呢兩日出乜先決定,反正佢都係兩日expire

我都整左 連ibra 朗尼勁爽

平果啲屌仔 比利時翼又垃圾
咁睇返hulk出一隻到而家又唔算太差？

都唔係太好,只係有隻免費talisca同佢strong link先諗住整

Yes加多隻paulinho可以比個中超巴西鐵三角

鐵三角
Talisca 同Paulinho 太好用

想問下邊個平行時空嘅bradley有87嘅表現

我成隊untrade做b隊 差hulk goretzka同埋paulinho未齊
Bb klose可以換邊個

EA又贏

隻侯克真係好勁，琴日sb比佢屈機，有速度接應到d直線through ball，佢攞住波撞佢唔跌，結果連中3元俾對手逼和

dr定sb? sb俾電腦咁屈3球唔正常喎

行路打字打錯，dr先啱，自膠

電腦用呢啲球員好屈機
因為傳波俾佢嗰個就算passing 0都唔會交失波

電腦個鳩個都99phy 99pass 99dri架啦

電腦要屈機嘅時候咁屈法先正常囉

想問RTTF VVD 而家90係加左點數未？
值唔值得賣TIF VVD 補錢換RTTF VVD?

走位/禁區外射波/帶波/sm: griez> Ben
禁區內射波：Ben > grie

If基斯文/rttt版 先用得過 識用3*腳先用
利申： 棄左ucl ben 用緊rttt grie

未加，加完RTTF 同TIF 都係91
J 卡面同賭博愛好者，就RTTF
平平地其實英超陣TIF 都夠你玩到End Game

睇stat 除左agility 好似vvd 勁d 諗緊佢vvd/blanc 拍雷斯好...

icon vs non icon用stat比冇意思
89blanc一定勁d

銀卡賣12K正呀

唔值得用10萬買佢之後會升，去到8強未必贏梗，除非好有信心會入4強

補10萬多d 都可以賭吓既 唔該曬巴打

Live 卡同賭錢無乜分別，一陣抽隊波圖8強，又爆升

唔該曬 等我慎重考慮一吓

Blanc>vvd. Blanc贏佢輕身d , 包位就vvd好d 同埋blanc 頂波好少輸 但明明aggressions jumping唔高

歐聯貴10萬 但我覺得利會入到四強 抵玩

唔知點解我覺得佢會抽中對巴塞

利對疤未必輸
利個防反最岩打強隊

雷斯係3隻入面最勁
91blanc>89blanc tif vvd

而家入場咁 好穩陣 希望有機會e3-e2

加油

今日抽中史達寧嘅機會係零呀！

不過好似勁咗好多，射門啲Stat 加幅幾大，可惜衰3*腳，如果唔係食張Finisher 應該幾好用

係零！

有無巴打依家刷home win?

41212(2)
lb sandro
rb walker夠唔夠做

如果紅卡要簡ben爺同史達零
大家會點簡 (FF一下)

blanc佢好穩陣 雖然冇vvd咁大隻

其實可以賭一口
因為就算跌極都係蝕十萬姐

睇你玩成咩嫁啫，玩開英超自然揀屎達零，食張markman

都係入唔到隊 做後備殺手

最勁都係金一
上星期冇阿朗 用緊咁 希望掂
唔知點解之前用blanc唔好用
但用熟左gullit發覺白蘭斯真係除左偉拉最好既純防中
又夠頂 防守唔錯 手控佢同普巴加簡迪 搶贏神獸中場添
係諗緊anc 定 sha好
y

有冇icon級cam推介
Budget大概500k 想連古一招同廢托

有牙朗會自動升幾個level
blanc 真係好勁
我會食影子

cam換真蘇咬雷斯 st 位換messi F9祭鳩左佢

真打 衝cam fullreplay
所有閪野做齊

角球機會大左
白蘭斯 普巴 阿朗 雷斯 vvd個個都好頂得

岩f9垃圾黎

我都係咁諗 十萬 一個星期都返來 當支持一吓 反正我當時係未出TIF 既時候 55萬放SIF 再等左幾日52萬入TIF
得閒買賣吓 換吓卡 當交稅比仆街EA

現實： 用緊90 vvd+雷c

但人地想連廢托

仲有後備伊巴角球救世
上星期救左我幾場

playstation store都死咗ser

其實係咪比人hack
又會google+facebook+playstation咁啱死晒

90vvd 一般

雖然唔中意利 但rttf vvd幾有型
蝕十萬一個week都係到

skynet

伊巴打sub同正選燒味都好撚勁

下隻係咪應該upgrade sandro上hl

F9個頭 牙朗級

真係唔係好覺
本身有佢 但腳下功夫差 又鈍又慢

F9個頭 同埋禁區既one touch射波唔錯 但係其他都極垃圾

composure低到仆街 又爆唔起

Pace 91都慢
Dribbling 都89 算唔上好勁 但一定未至於垃圾

Ibar 搭bradley 好似幾正
不過幾難一齊8chem

最大賣點一定係走位靚
但其他點睇到係極垃圾呢

一隻alessandrini or icon已經可以,前者仲要10chem ibra

用落就覺得佢好廢
假stat咁

巴打你啲論據都幾有趣
咁我用落覺得好撚勁

41212 佢食Hunter 10Chem 其實夠速跑贏後衛，最後一腳其實都準。
但如果你玩4222 要靠扭波入攝，就唔好玩F9啦

我自己覺得姐
佢除左起腳果下真係完全唔似咁既數據
睇下市場有冇人用就反映到
反而伊巴真係勁到

但坦白講佢Stat 有9X Short passing我覺得信唔過，波到佢腳就一定搵方法射，千祈唔好搵佢比三角形直線比另一個前鋒，一定比失

之前砌完隻f9走位真係靚 又射得 又有頭
但最近無乜手感 用翻阿古路好似好d

86 short pass 啫

我用左佢73場 入左65球 我認同佢走位係好靚 射波準 個頭勁 但係對住例如IF vvd或者電欺 唔好話走波 波都攞唔到

拜山70k都唔洗

走位

呢個真
一拍佢佢就甩

其實我覺得咩人勁真係要睇打法同埋自己識唔識調整 同埋我自己覺得有時同一個人同一個版本第一次用覺得好廢賣左 到第二次買返黎用果陣又會好似順手左好多咁

想換走賓坦古，又想成隊都full chem可以點換好

隻耶連好勁

唔好玩啦

今年啲短人唔係有特別模組都大多唔好用

砌到all full chem自hi左5秒發現得一隻防中

朗尼 迪布尼 各當半隻，2隻啱啱好

中場 朗 馬度迪 簡迪

85blanc勁到仆街，佢搭普巴勁順
85blanc食shadow勁過anchor

或者直接85 blanc換賓都得

我覺得好用過獲加跳得高，好靈活

肥朗/拿臣 換 85blanc

有無人用過bb figo, 諗住買隻icon打cam

我自己都鐘意靈活啲，早排棄左walker用awb
但驚耶172真係驚驚地
不過用佢可以link bradley

Sam 哥開始比普巴食Hunter 未

jumping好似90幾

咁換走larsson
但三隻mls fb梗有隻8 chem

pogba hunter 世界級

佢普巴純防 食hunter無咩用

1. 你地會揀 伊巴8定bradley8?
2. 其實我呢個陣可以揀 英超防中 , 但無錢 ( 綠色既untrade)
如果純防中計, 英超有冇防中勁過佢?

ibra 8chem夠做

未呀
我嗰隻普金嚟，始終要食shadow
遲d買sif先試吓食hunter

85blanc勁唔勁過91比提

普金就算勁個d係咪都只會一路跌

笑左, 原來連登有人同我一齊咁砌法

跳得高就會

耶連dri算低 用落個手感一定唔係9x pace咁 傳波又係算普通

Bentxxxx 食engine 試下先啦

但我聽過話其實普巴都係靠模組防守，想攻守都有就食Hunter
但SIF以上都buff 晒射波，進攻夠晒Stat 先食Shadow 加強返最低嘅防守數值。

題外話
你ibra得1條綠線但2條紅線，會得8chem
所以唔洗迫住用拿臣，換另1隻icon前場好過，zola嗰d仲好用
2條橙線+2條紅線 都係會有8chem

由上轉左下
希望右閘唔再俾人打爆

咁Sam 哥隻普巴較唔較進攻時留後? 定均衡進攻?

lala實勁過alves

有較呀，2隻防中都進攻時留後

想問打雙高大防中既巴
你地in game係咩陣

我自己用4321(2)
始終要個拍得快既打防中 eg matuidi
試過兩個高大既 人地一下三角穿哂

有冇清幫手擦單人賽季

91 Ramos 轉89 blanc , upgrade or downgrade ?

場場抽客

係喎
sam gor真係好靚
但我budget大概得40萬
有冇咩icon 前場推介 我要求唔高

我4222，就算4231都應該冇問題
我之前kante搭普巴
依家blanc搭普巴順過之前2個對腳太長，模組又勁

bb zola

入場militao轉cdm
感覺個陣已經無得搞
要再上應該要轉陣同改善技術

利申D2肥料 上極都上唔到去

紅卡Sandro咁屈

我記得你好多隻主流都唔岩用

投資涉及風險 買左3隻ucl live占士
每隻蝕100k

vieri 90 375k好似好抵玩

之前用過普金walker都好過alves唔少
唔係為夾chem都唔會用alves

近排用隻馬度迪塔牙朗，發覺佢好用/勁過普金簡迪

其實防中好睇風格
有d人鍾意 遮線 有人鍾意從後搶波
我覺得if 費癲都勁過簡迪

費癲真係勁，之前回體同佢加法賓奴，插針都插唔入

俾大家講到好吸引
搞到想換走89blanc入85 baby

簡迪易上手就真，迫到你甩為止，我用左超過500場
而家用d高d腳長發覺截傳波做反擊仲有效

不過可能因為轉左打法

隻巴特利好撚勁下（7chem) 係國籍麻撚煩 個模組好大隻 岩岩用黎玩左場 搶完可以放到靚直線

拜狗被猁強姦
空有控球率 無乜有效攻勢

我鍾意逼到人地轉唔到身
所以成日輸彈彈波

原來blanc 1.92又83pac
本身用緊pogba+torreira打防中, blanc打防中係咪仲勁過pogba

逼得太多一下失誤就收皮

純講CDM BLANC>POGBA
BLANC 企位好過普巴
但普巴有DRI PAS 有5*SM
轉守為攻能力好高

有300k,應該換88vvd定儲耐d上icon？

佢係雲迪克個隻大舊
定係BLANC 個款腳長?

隻拜利放錯，平時用熱山

純防守係勁過pogba
用落好大隻 好好搶

完全唔同類型喎
睇你玩開咩啦

未玩過icon又咁啱夠錢買係時候了
pogba都係甩左佢先，遲啲fut birthday實又跌一截

我會佢同ibra調位
ibra 8 chem

純防一定勁過
我會普巴 + blanc
之後70mins拖仔換blanc出嚟癲狗式追波

好 而家食緊shadow 反而唔洗咁大隻同跳得 反正都係靠模組

80萬有咩icon CDM 好？

除守好靈活好快腳長

4231 跟sony set
kante/matuidi 加blanc夠用到endgame

upgrade啦梗係 拉膠不嬲唔掂

朗換matuidi st換簡迪

呢隻野癲架 不停搶搶搶

都唔係既 朗 伊巴 包皮尼馬都有用覺得幾正添

似 BLANC個隻 用落唔鈍 岩岩玩多左場

blanc

美國佬升到hihi

Alessandrini幾好用

打左場Sb d走位好奇怪

我都做左過幾日試
就咁睇數值真係冇咩問題，1.88 77aglity 84balance不過不失，係51jumping

Talisca 同 Gulit 換位full chem

我睇數值呢
佢似係 bal agi pas dri pac workrate都高一班既法賓奴
188cm m/h def唔差 , 傳波勁 , 算敏捷
防中黎講唯一缺點好似係jumping低

bad link 係死罪

Vvd 同c朗會出motm?

呢隻點睇

狗都唔屌

點解
見個價都ok

有50萬左右可以點upgrade 個陣？

你諗吓點解佢個價會ok先
何況都唔值依個價添呀

太慢

唔好用尼因先

意假防中三揀二 點揀好🙇🏻‍♂️

第一次刷呢d線上單人任
原來都唔算難刷
可能上網速度ok 大部分都抽中主場
1個鐘就搞掂隻巴西

Can定allan啦

係 , 但單講能力應該幾好
今晚返去撚下
等待今日4點鐘cdrom上水

中間果隻又慢又鈍,唔好考慮

今晚係西班牙定德國先？

可以同法國一齊刷

抽中左係咪好趁依家未跌就好拿拿聲放?

SBC ALLAN

人稱意甲年簡

yes 3點開始又跌

西班牙先, 親生仔聯賽梗係放星期5搞大佢

唔夠美國球員啊屌

neymar食咩chem好

原來砌到bradley同ibra一齊8 chem其他full chem，可以放隻baby blanc

我夠都放晒d金卡佢,執幾皮好過抽西pack

之前用ucl 85 and 而家紫卡
好好用

Prime 波叔 會唔會好過SIF Pogba

諗住做佢同IBRA 8 CHEM
係無ICON嘅情況下砌唔到
同隊有87 DI MARIA, 93 SILVA, BEN ARFA, LIMBOMBE

西班牙moment好似得puyol出左
carnibqll嗰隻會出邊個呢

呢個真

無剔既吹得
打極都g1點upgrade好

PULISIC 尋曰2.6K買黎做任
今日未做完都放, 5.6K俾人秒

練技術
人要惡過個陣
唔可以俾個陣惡過你

今日ben yedder同sterling算幾好

一係就課多HKD3000上古列治替MATUIDI

入場係451黎
全部full chem架

打親wl一輸就心態爆炸

有冇手持uel賓爺既巴打
你地會strong hold定會甩一甩先
大家一齊集氣谷下西維爾出線啦

hold到完game

唔洗理啦，邊估到

sterling finishing加好多

我聽朝起身第一件事就係去睇西維爾賽果
求神拜作客ko隊唔知咩隊

意甲cb 3點有無好介紹

想抽卡呀，仲有一個鐘

意甲都係嗰幾隻
最勁就係manolas
之後 史堅拿，古列巴利

希望干sir都順利出線

我刷法國條友自己og之後走咗

Up 乜春grade, 咁嘅陣你俾sam gor 用，至少27 win

條防線見到都驚

x 2

除左肥仔波級數嘅課長以外最強防線

左閘 用緊聖誕雲安 轉做untrade B. MENDY 算唔算upgrade? 定其實冇乜分別 唔洗做？

但見到隻Raul都唔開胃

而家入唔到match?

放棄啦 得50k

50k買返d shadow chem卡食咗佢算
有錢再換vvd

唔知有冇d 有整futmas雲安賀治嘅巴打覺得隻人細粒得黎都幾好頂?佢球搥stat唔高但係跳得好高,唔知依隻Yedlin係咪都係咁?

真係要用過先知
不過成100k up整隻閘都幾貴下

佢heading低影響頂波準確度only
jumping 咁當然跳得高

想問下我個陣
1. upgrade if 費顛
2. 費顛> kante,不過talisca 就得7chem

巴打 我都用緊futmas雲安 都頂到好多波

用緊IF馬迪爾，換唔換90 IF丁力好

買咗隻ST包皮好想快啲返屋企打機

根據我跟足POST得返黎嘅資料--------唔好轉, 係法國就加少少上FS MENDY或者等聽日德甲MOTM

但耶連得1.72
短人唔可以就咁睇數值比較

第一隻成球野買既st 用左幾日 feel到射波第二個層次 同埋有時扭失都會撞番個波比自己

大家會唔會留pack？

唔好再講條褲已經濕濕地

一陣更新更到四點

好似係

係 就算heading 唔準 但係破壞到對手嗰一下長傳快攻 等個波落返地先再封傳波路線都好過頂唔到波俾人爆底

其實攝位能力都好重要

真係跳得好高 我唔後悔整

個個星期派完彩都手痕開pack 開晒D 錢, 依家手上得返8K
vvd 最普通都88k

大忌

quick sell 咗啲垃圾佢都唔止50k la

84 IF佩雷拉 同 86耶撚大家會點揀？
全隊英超撚

新手啱啱開始玩 100k應該換邊隻ST好

我想問下，BUDGET唔夠情況下買85VDJ夠唔夠用?

85 VVD

佢直頭係後面泰山壓頂果種頂波

有無咩守角球技巧
我d人唔高
我成日失角球
同埋我角球入波近乎零

李城個隻好垃圾 成日失位

不過我都係唔會整A隊要連包皮,又唔想用10幾萬整隻閘落B隊,本身B隊閘都係硬吹

st 福，左邊轉其他人

夠，不過隔離搭個快既會好d

三隻法國後防都高大，又會咁易頂輸？

右蘑菇郁去控你隻Blanc，如果對面得一個頂頭鎚勁嘅，就控隻Blanc 喺佢旁邊撳L2食身位，對面一斬就鳩撳解圍制，有89 Blanc 照計守到9成以上角球。

如果對面多過一個有頭鎚威脅嘅人(例如Ibra 牙朗同隊)，就惟有聯防咁企，都係控隻Blanc, 企喺12碼點同小禁區線中間，斬出嚟就執生衝去解圍，照計都守到好多。

依家先玩會唔會太遲

唔知點解成日係矮仔守前柱

派彩抽哂仆街最高先83

如果有1m budget應該點upgrade好，想轉4231 打3個cam又點轉好，買咗icon個幾月就係咁跌價

唔該曬巴打

如果進攻角球呢
永遠包皮企中間
應該控blanc去咩位頂？

個空位用基士文or世三好手？
打4231
另外如果matuidi算做petit點睇

牙古路

鬼UM眼揀左UNTRADE..... 最高82..

留返D SPAIN 同GERMANY 垃撚圾慎防SBC要用/炒高

揀左TRADE先真

法甲張pepe有冇人用過

世三啦

打住單前鋒先，有閒錢就換迪基亞啦

進攻角球你隊波夠晒人頭波，十二碼點(唔洗郁)，兩格力水(高佬多就兩格，無乜高佬搏亂就三格幾)，內彎波聽天由命就得

拎錢好過，ea 信唔柒過

雲安勝在夠快 就算第一下蝕左 成日都可以及時攝返個位解圍

自推

Potm阿古路有無巴打用過，抵唔抵做好？ 定係買一隻一百萬既icon st

10年世界杯未開始睇波？格連牛油手果場佢係美國正選防中wor （雖然有d父幹）

雖然佢老豆係領隊而佢成為美國正選防中 但嗰期我又覺得佢穩穩陣陣 對得起個正選位

俾多少少買ucl live

羅志祥呀仆街

揀吹永遠得垃圾

Who?

唔係掛
我都唔算中得多好野

個個禮拜畀EA餵屎 又係最高82

通脹時間到

張拜山跌到69k
仲抵過d sbc

點解玩唔到線上單人比賽？

who錯人了

直接dklm就得

又係時候扮工柯個屎出嚟等派彩

賣88 rio換91 tif van dijk好唔好？

仲有15分鐘又到抽垃圾時間
好興奮

維護？

88 rio廢

最後都係砌左張公司佬
希望做得晒14張啦

諗緊等唔等星期五晚 感覺ea又搶錢

應該係

3點派彩，得2隻硬吹85肥

已經睇化左
會中既你而家都可以做大哨

Agger 而家抽=而家抽垃圾 晏啲抽=晏啲抽垃圾 睇化晒

Ea教我地做人

而家出左9張?

係

即係今晚得佩隊

想問下我個陣
應該upgrade if 費顛好
定係費顛轉 kante 好，不過talisca 就得番7chem

好多肥料 倒底幾時出返D可食用SBC比人做

長遠用費甸唔係辦法，條氣太短

準備貼圖上黎俾人who 了

聽講要做癲狗先有得中好野

我屌晒呢到咁多個屎忽

我屌撚柒你 叫我癲狗

留名睇Ben Yeah紅卡

最高86 是常識吧

屌
得張廢卡
紅卡Leno+張7x嘅

屌你老母 今期if已經垃圾 我仲要抽垃圾入面d垃圾

拜山係邊隻？

我全垃圾 收工

岩岩先放Live賓爺中返張紅卡

你老母 比張ben yeah都唔得 垃圾

紅最高82
然後3包pack board都無
EA係得嘅

祝EA 總部 電 腦 大 爆 炸 !

都好丫

我要張vardy啫

我terodde 84 加 81sarr

想問下totw幾時cut off？ 牙朗同小花係咪計落下星期if? 如果會出 咁留pack下星期開work 唔work？

睇黎中到rm pepe已經好好
可以做super sub

畀我贏返鋪

Dr 開晒硬吹最高得86 奧達文迪

嬲嬲地拎晒啲硬吹人去做81 upgrade
Two walk out

o

星期四凌晨2點出新

歐聯唔會出if

work

食撚屎

抽到BAN爺

Dklm玩鳩我？
我都who咗啦仲要咁

灰

都唔錯

我要vardy呀

2揀1?? 唔夠11WIN ?最高RATING都係得84

玩左就半年第一張好野

第一次中 好感動
今次仲要得14w

銀一

開reward有冇人睇

本來想買佢
而家慳番筆

link

比89個張多左4點shoot

其中一張
兩隻86 Brandt/Leno 二揀一但冇賓爺

好耐冇出好野

想問下

Dr 獎勵最遲幾時要選
想睇埋星期5有無新野出先，如果無就想留

華Dee 牙Sam 哥

vvd黎講用邊張就夠用？ if sif?

ben爺都好

你之前唔係中紅包皮咩

叫做有隻賓爺玩下

賓爺自係大獎

岩聽

開game到而家
終於抽到啲有少少用既紅卡

虧你講得出

依家係咪玩唔到？

全世界都中賓爺

抽到隻PEPE, 入唔到隊
法甲已經有DI MA, LIMBO, NEYMAR 排住隊

好耐啦 之前messi 兩個禮拜唔中高rate人

仲有抽PACK 開黑碎

開隻NZL 嚤囉SINGH

屌,兩個禮拜......

幾多人由開game到依家無隻紅卡入到隊呀

兩個禮拜。。我兩個月了

有冇人留pack等牙朗？
個堆嘉年華卡幾時out pack?

唔駛等啦 我呢世都唔明中C朗架啦

2個星期就叫春叫其他人講咩好

嘉年華耶蘇有無食評 望落好正但3*wf

咁多人中獎
灰到都棄驚
仲諗住課一pack抽
Dklm啲錢攞去食撚咗好過

*想棄驚

俾個希望自己
我都兩個月冇中過好野

呢個係ea決定 我account係紅卡有的運
sbc pack全垃圾

課一PACK就懢返, 買杯咖啡飲下好過

希望你下星期中好野

拎去食都唔好益EA

sam gor
我技術唔好先用卡搭救

由19開始到而家紅卡冇中過高過86既野

Un吹 叫做有幾張 85、84 同張嘉年華pulisic 拎黎做sup 加埋紅卡有賓爺已滿足

fut bday會唔會有特別野抽
冇得簡錢算
好多野頂住 紅卡都抽唔到

幾點維護完？

番去試下隻高美斯勁唔勁先

冚家鏟真係屌出聲

好想要賓爺呀
我留咗位比佢架
好撚灰

抽唔到咪遲下買囉UEL都係幾廿萬...以你個陣既財力會買唔起咩

紅卡唔同
紅卡有錢都買唔到

杯賽唔會出if

用入到隊既紅卡唔知點解心理上好d

求問

啲錢用哂啦
依家dr次次簡錢
紅卡個感覺開心啲...

唯有用上次隻lukaku入隊
試下屈龍捲風

維護到幾多點？

2 hours 好似到五半定六半

我都明既但唔中就真係唔中，再怨都冇咩用...
唔夠上面D人好運都冇法子
個個都想紅卡入隊架啦個個都得咩

冇限

聽日打Division 2算

92 dybala有冇巴打食評

btw你隊波同我隊波好似一樣不過我仲用緊BLANC冇錢UP RIO

Rio晨早sbc un吹黎

打打下都係打返division
不過係fifa既dr

張卡真係好樣衰
同馬賽件巴西佬一樣
EA 明玩9呢2個球員

想入 ben yedder
啱啱有人放20萬買唔到
你地覺得會升到幾多先買到？

好似肌肉萎縮症咁

斷估30萬左右

係咪明顯地勁過89 BLANC好多今日賣完D野應該都換到...好似冇咩點升
但懷疑聽日會出moment版

Thx 巴打
我再捕下先

勁過，更穩陣

希望今晚出隻好少少cam sbc頂呀賓爺

我覺得個樣幾過癮

請問姐係幾時維護 而家已經維護緊定？

張donnarumma食wall有冇派膠
無禁制佢自己出迎對面起腳就入

1m budget icon cdm係咪都係推薦bb blanc

紅咭又84+82 屌你老母ea

係咪有人俾EA玩到痴左線, 逐個comment負皮

uel

唔講唔覺
講完個樣又真係幾on9下

一定勁

我覺得聽日就會出repeatable totw
隔左咁耐 個個都咁多肥料
ea係時候做野啦

好撚勁喎，用左一個禮拜，好用過89ccc

88 aurier啦

算安慰？抽到卡c美路

次次都係見到但買唔到

想玩燒味

92卡雲尼定89渣古

屌你老母 我打到e2唔知為咩

84 IF discard係幾多？唔記得咗

18-20

打到懷疑人生

開哂全部pack 可以一個walkout都無

我e1同你差唔多

49k買隻if vardy係咪好唔抵

想問前鋒想換既話 換邊個好？
平時都係會兩邊做波斬波既

賓爺打cam掂唔掂 ？有啲心動想買隻

cam可以，不過要留守前場

真係無眼睇 諗住今個星期可以upgrade下
又唔知要等到幾時

bb blanc WL大概可以打到幾多分鐘

想入bb blanc係咪隨時都入得黎緊應該唔會有咩sbc搞到有異常升跌

第一次買icon+用icon

今晚可以試 紅BAN

70

stamina呢樣就真係pogba贏，可能唔控就hea住踢

禁可能我用90pogba 夾到chem既話

why not both

但係我隻blanc都踢足全場
不過我進攻冇乜用到佢

我個陣好奇怪 要夾cancelo 打cdm

決定賣正選隊
玩untrade算

應該話佢70min就會得返1半氣，最好就換走
你要夾硬出佢全場都冇問題嘅

大家覺得93 if hazard打st得唔得?定LW/LM先係最佳位置

打左翼好D

4231 2隻stay back cdm
普巴+blanc 係咪好過 簡迪+blanc ?
thanks

逢星期四就係睇人抽靚卡

有冇人撚過隻bradley?
會唔會好重身？
同futmas matuidi比邊隻好D

感覺上平SBC都要做

yes
blanc + kante 無傳球能力

跌左咁多先賣隊

我就係toty kante +blanc
用完番唔到轉頭

上轉下好唔好
militao cdm rijkaard cb

DR D4R1
WL G2

可以全部包夾埋1隻84都無
已經唔貪心想要下d 85~86肥料啫
屌你EA係咁趕到咁撚絕

原本隊波都唔多值錢 賣完都應該得2M左右
再睇下有冇人收coins

轉守爲攻果下會比 matuidi 好 傳波勁好多 因為我咁岩用呢兩隻打雙防中 感覺幾好

89 blanc 定 91 vvd 好？拍電欺 有無巴打解答

toty kante點同

我用啲球員用到好盡通常90分鐘我都唔換人除非要變陣或者領先緊俾人㩒住吊先會換隻白簡迪頂blanc

sor離題

我Dr d2r1
wl e2
全部唔過83

如果想入live ben yedder係咪等下先 我見好多live卡一出局就跌到仆街 晉級反而無乜升 當然反cup另計

司英士你洗唔洗咁寸呀 兩星期無中好野
我個個星期都84呀屌你

因為現價我覺得已經包左D人預期佢出線個potential，所以真係出線反而冇乜升

之前好似話咩qs 紅色messi?

我緊係記得啦 跟住又話講下笑 彈出又彈入果條友嘛
我e3 3張紅84乍屌

G1有隻舉手仔都唔錯了

首回合仲要和 一個爆冷就gg

個心舒服咗 多謝你

兩個星期無中好野 難聽過粗口

我覺得出線冇咩問題唔覺得西維爾作客贏唔到
情形有D似琴晚利記咁，作客都冇問題

仲要話自己紅卡有啲運 sbc啲pack無運
我屌你啦

請問維護完未？ 唔想特登開機睇

你地咁多時間打
我d1 r4 打都冇打過
今星期14w 中隻87 pepe
之前23 25w都冇咩好野 今星期冇時間打14w 就有隻好d
以家打14w好過 打幾多w都冇用 我又唔係打比賽 30w都冇撚用

真心人都癲

有幾癲 冇希望就冇失望

性價比既icon一流

爭扎緊 依家買就可以今晚玩熟佢先 聽日買就安全d

估計出到線會升番過50萬多D

想問fa cup 係咪唔會出if?

打緊啦

88 vieri有無食評？

冇if 但係有motm卡

我第一隻icon都係blanc

肥料都做唔到

本身無禁多錢 ff紅卡會中ben yedder頂pato打st 點知開包反而有筆意外之財連live都買到

wa...中左嘉年華卡?
中成50萬野葡萄

隻垃圾驚玩到而家都想諗太多野喇
中ICon中尾C中屍7都唔重要，而家玩下未玩過的球員試下陣盡量enjoy game
今次玩下半隊巴西隊打WL睇下去到幾遠
平時14W-17w

有無人打friendly

sif妹是咪勁過nif妹好多 心思思想課700k upgrade

喺到順便問埋blanc同bradley食咩chem好

長期g1好撚耐冇中過好野

唔該巴打 motm卡 我見hl卡會升 唔知otw 會唔會?

會

blanc anchor
bradley shadow

中咗88lampard 突然多咗40萬洗 個陣差d係 lecture hall大叫出黎

換賓爺啦咁
好好用

blanc食shadow勁過anchor

用過，分別唔大

為左隻bradley又要搶shadow

baby大簡有冇人用過? 有冇食評

希望下個到巴打你中

再下個到我ok？三個月冇正野

防中 blanc 食shadow, bradley未用過唔知，但食shadow加speed唔錯

我好似Black Fri之後都冇咩中過值錢野
好似得2月果陣D新年SBC中到隻普金阿古路賣到15萬

Baby Gullit 打box to box 掂唔掂

入game轉4231 5個後防調邊個上去打cdm拍簡迪好

telles

開game到依家最好中過un吹FS mendy, 有貨2-3pack

可唔可以比多三十萬我買prime 撚仔

上年fut birthday真係有bb icon sbc

不過冇記錯上年都係唯一出左呢次 所以唔知今年仲會唔會再係birthday出

好似有ching話勁好多
為唔為卡面比500k好

廢架

唔大分別

militao

唔夠氣冇sm

我都好耐無中超過10萬既野 就算有walkout都係肥料 所以今次一黎就中禁勁好開心

有冇ching用緊carniball neymar 岩岩中左張tradeable 勁既話我直接放左張toty用住carniball版先 留返啲coins等futbirth啲勁卡

上年睇甩甩又抽C7又抽R9
真係唔知自己玩緊乜

Furbirth仲有咩卡會勁過佢

皇馬好似官宣簽左波圖隻幻幻中堅Militao

我地係咪玩緊同1隻驚
你前排先中完if牙朗

幾時係birthday？

Sam gor快㗎啦就到你

我都記得 。。仲要講三次以上

食anchor都好撚勁

數值最近TOTY
食左HAWK都算撞得下 同幾主動走位
不過最重要係位置
一隻LW一隻CAM位

唔好俾假希望人

1000